大家集氣祝福BK唔好冧 佢地今次衝擊付出左好多

Babycondom唔好死server呀
佢地班JM今次衝擊立法會
由策劃執行物資到急救
都付出左好多 天佑BK

就算佢地點衝擊
都記住「不割蓆 不指責 不分化！」
BK班JM點暴徒都好 佢地一定唔係鬼

1 LIKE = 1 祝福 天佑BK

祝福BK 求下大家 佢地以死相搏

推到全港都祝福bk

連登呢d就由佢啦
最緊要保住香討同bk
冇左佢地一切都要完了

BK死左就睇唔到班JM既高質論政 香港已死

from 蘋果

ok

香討仲有義士頂住，respect

慘啦BK真係有份
平時班JM一路餵人奶一路上
上唔到佢地點餵奶

我幫手飲咗佢

天佑bk

黑b又呃正

保唔到連登唔緊要 最緊要係保住Bk呀！

不了 你慢慢

佢夠膽鎖，300萬不是夢

唔識欣賞

500萬都黎緊

課金支持

一人一祝福 送給babykingdom

babykingdom 呀屌你老母
你條鍵盤戰士好心就尊敬下人地勇武派既溫床啦

BK班義士媽媽俾人針對

陳日BK班友用西水整濕架撻地 等架鐵龍車易D衝埋去

祝福 BK

天佑babykingdom

黑B Kingdom

babykingdom班義士唔好放棄

BK撐住啊 你睇尋日立法會辛苦曬啦

睇到我咸左成晚

pish

Pish

FUCKING CHINA

支持BK

希望bk各位師兄師姐可以平安

天佑BK

BK流血中

咩撚野1 LIKE = 1 祝福 天佑BK
死番去FB開POST啦

支持親子王國勇敢C9
佢地只係講一套做一套咋

其實三男二女討論區都有默默付出，不過好少人講

港媽

推

死ser 就集體過檔？
直頭避難所

你搞咩forum都得，就係唔準搞babykingdom

Jm add oil

祝福BK
冇左佢同香討 我地點作戰

頭先真係嚇死我 突然上唔到BK

C9

你有撚作戰 你鍵戰就有份

祝福

支持JM！

頂住呀babykingdom

BabyKingdom唔衰得 無左佢無晒方向

反共橋頭堡

由組織到行動 都係我地bk搞既 但光環就香討 連登拎
公平咩??

祝福bk

Push

守護地方媽媽

唔好有事呀！BK好緊要！

辛苦晒班媽媽

祝福BK

幫手推

[安全上網]Hack.chat匿名文字通訊聊天室使用教學

JM同46好嘢！

偉大了我的bk

g持

革命基地baby kingdom頂住啊

一齊祝福Babykingdom

文宣既戰爭開始！

特登借c6 ac上黎多謝連登仔祝福🙏🏼
我地姊妹爬山 不割蓆 不指責 不分化💪🏼💪🏼

有無人記得仲有香討阿
成班兄弟用暗號先撚到狗咋
佢地出力真係多過愛國愛黨連登仔

咩暗號

再見喇

黑b

冇佢地就叫唔到甘多人
多謝

上唔到連登 就去登記做選民啦
今晚2359截

直接網上填表唔洗寄3分鐘搞掂
[麻煩大家幫手share出去 7月2號就截止申請]
新登記

電子表格傳送門->

交表

用email/fax交 今晚1200截
如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[置頂]2019選民登記 推爆佢 7月2號截止

[/麻煩大家幫手share出去]

JM撐住呀！！！！！

[極重要]救義士

bk唔好死呀

仲有 香討加油

PPP

Bk真係唔好有事
Bk有事反抗勢力一定減半

天祐bk

Bk 加油

發夢夢到：

加油！

Babycondom

點解你要漠視香討付出，又當人condom

加油BK
我愛BK

JM們加油

講全名啦屌
啲傻閪警犬唔知咩係bk

做嘜飲我口水尾

支持

我條針講香討帶頭衝仲整煙霧彈、好撚堅！

香討係咪藍ga

香討先係唯一清泉

感謝bk jm們

BK班JM真係出錢又出力 為左下一代真係去到好盡

黃晒啦

香討同BK嘅ching&JM辛苦了🙇🏻‍♂️

BABY KINDOM今次真係行到最前

love vk

你班連登仔撐送中就走去baby kingdom 搞事
佢地知唔知幾辛苦去粉飾太平？要del幾耐po?
成班連登藍絲 還baby kingdom一個清白！佢地係香港勇士集中地！唔可以死機！

唔係wor
我睇到好多藍到嘔wor
睇到我就嚟爆血管啦

黑B

Jm🙏🏻

全部扮出黎

希望你唔係安慰我
因為佢地打簡體，有D字仲打錯
似足我藍絲嘅老母
我一怒之下del Q咗

bbaykindom係香港網絡最後淨土

上香討要考牌

小朋友非連軍真係唔好上
傷身